# ARQSI_3DF_1161361_1160752

TRELLO by Atlassian is also being used to document the task division: 
https://trello.com/b/WJkAXK4V/lapr5 



PASSOS PARA CORRER EM LOCALHOST PELA PRIMEIRA VEZ:

1º.abrir no visual studio code a pasta Arqsi_1160752_1161361_3DF e correr no terminal os seguintes comandos:
	
	dotnet ef database update
	dotnet run
	
2º.abrir no visual studio code a pasta NodeJsApi e correr no terminal os seguintes comandos:
	
	npm install
	npm start
	
3º.abrir no visual studio code a pasta reactapp e correr no terminal o seguinte comando:
	
	npm install
	npm start
		
Boa sorte!!!